建議政府盡快強制使用現金

由於現時政府民望急速惡化，假如全港市民一夜之間完全棄用現金，改以其他方式提供服務，日用品等，整個政府就無法運作，所以必需盡快制定應急方案以預防該危機